[psvr] 想收新淨psvr第二代 最好連波波手制

好想玩但係又唔捨得用太多錢買全新
有無人做好心放比我
有意請tg我

推下先